{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023031386025/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 케이블 반팔 니트 - 라이트 핑크"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 商品番号はSS23 / 353351MB7Yです。 この商品はパステルトーンのピンクとアイボリーカラーで調和してデザインされ、暖かくて愛らしいムードを醸し出す半袖ニットです。 ケーブル組織でポイントを加え、さらにオシャレになりました。 表地1はアクリル100%で表地2もアクリル100%です。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。 また、外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので注意が必要で、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。 付属品である毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時に多少収縮することがあり、強い日差しや照明の影響で変色することがありますので、着用や保管時に注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にもご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時にも注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品のデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この商品はパステルトーンのピンクとアイボリーカラーで調和してデザインされ、暖かくて愛らしいムードを醸し出す半袖ニットです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の表地1はアクリル100%で、表地2もアクリル100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングをお勧めします。摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品は外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので注意が必要です。カバンの着用などで不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の付属品はどのようなものですか？",
            "answer": "この商品の付属品である毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は金属による皮膚アレルギーが起きることがありますか？",
            "answer": "はい、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は洗濯や保管時に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "はい、この商品は暖房器具など熱気の近くに置かないようにし、水洗い時に多少収縮することがあるので注意が必要です。また、強い日差しや照明の影響で変色することもありますので、着用や保管時にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の衣料品に色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、この商品は白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は肌に触れるとどのような反応が起こることがありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出時にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "この商品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 591
    }
}